【還在Good Form嗎】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXCIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[cen-ter][/center]

開過啦包皮

We are in good form

why牙

貼圖FAIL左

準曼聯球迷路過

利物浦

是但啦

今日洗唔洗返工?

紅日都要返

張伯倫近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

利物浦周日作客紐卡素僅和1:1，痛失兩分，高普賽後承認球隊把握力欠佳，但深信踢法並沒不妥。

兩隊打和啦

緊係獌贏啦
獌爭冠，阿痢爭四

紅日唔洗

今天的比賽，年僅21歲的伊禾比有了入球。談到這名尼日利亞小將，雲格說：「我認為他是那種有很好的適應能力的球員。他會幫助你在陣地戰中取得突破，並創造空間。從他的身上，你想要的是最後一傳和入球，他這樣的球員一定會攻入10球，並且送出6-10次助攻的，這就是我在他的身上希望得到的。」

在積分榜上，排名前兩位的曼城和曼聯已經與身後的追趕著拉開了5分的距離。談到對曼徹斯特兩支球隊的追趕，雲格說：「現在下結論為時過早了。只打了7場比賽，還有31場呢。去年在6場比賽之後曼城積18分排名第一，所以我們不要提前下結論。他們昨天踢得很棒，但路還長。」

4 games ago, Liverpool were going to win the league & Arsenal were in crisis.
Then we sold them Ox for £40million....

張九齡

Since Chamberlain moved to Liverpool:

❌ 0-5
✖ 2-2
✖ 1-1
❌ 0-2
✅ 3-2
✖ 1-1
✖ 1-1

Arsenal
✅ 3-0
✅ 3-1
✖ 0-0
✅ 1-0
✅ 2-0
✅ 4-2
✅ 2-0

而家只不過打左 7 場
阿記已經累積左 13 分
仲有 31 場比賽
阿記係剩下賽事取得 31 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話阿記仲有 4 場波可以失分走盞
只要我地隊長 燒山 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 2 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

Monreal "After Liverpool we talked because we couldnt play like we did that day. We lost 4-0 & the image of the team & club was really poor"

Since we lost to Liverpool,we have won 6 & drawn 1 against Chelsea at Stamford Bridge while Liverpool have won 1 coz Vardy missed a penalty.

Wenger on Kolasinac: "The reason no-one talks about him so much is because the transfer amount was not excessive"

Liverpool's last 7 Games:

🥅 138 Shots
⚽️ 8 Goals
🚫 14 Conceded

Only 1 Win...

Mad stats

雲加

又要等個幾星期先有波睇

原來隻vvd改左名
諗住改名洗底

又狙住人

咁搶口好難唔狙

佢而家仲唔深潛咩
不過有排撚佢

乜鳩夜雨先

其實未打對佢既期望都好大
始終德甲最佳11人
仲要免簽
就算唔係世界級
打到3-40m實力已經賺曬
因為原本阿仙奴個兩個都係20m以下水平
(蒙維爾其實值20m以上,不過係中堅而唔係閘)
至於拿卡反而無咁大期望
因為本身身價就已經好高好難打到超出佢身價既表現
打得30-40m表現其實都叫蝕左

利申:兩個我都好鍾意

之前喺公海見到梧桐乜乜就覺得好熟口面

不如賣埋d coq 養和比去猁啦

同一個人黎呀
改左名咋
之前叫vvd

好易做炮灰

鳩鳩賣去猁一陣打起左你就dum心口
早兩季大爆發搶哂波
猁而家爭執屎佬角色
你仲賣個純防中比人
雖然鳩鳩成日傷
但難保佢唔傷又打得返起就喊都無謂
係賣都賣去法甲
25b 去猁反而影響不大
因為前線佢唔會夠人爭

夢遺可否不要老

雲加唔老先最重要

2&b先21歲 仲有得進步 點會放俾猁狗

是撚但啦，唔要既就豬多場4:0比猁搵佢地幫手接貨

係咪hg黎？

好似係

Yes,fm計hg

點都好
鳩鳩呢類防中點賣都唔會賣比猁
佢地而家爭執屎佬既中場
要賣都賣去法甲
清人都唔係咁清
鳩鳩好似計自家青訓添？

未來核心耳鼻都賣

雖然成日笑2&b
但係同齡黎講佢都唔算差
仲要自家青訓
可以俾多d機會

Can唔係執屎？

要浸下囉
而家真係唔適宜做主力
上季一用黎打正選就食哂屎
間唔時用下都仲可以既

總之舊制係話21歲前起隊波踢過3年
就計英人
新制麻煩左但都會包埋舊制承認左既人
好似係咁樣唔知有無錯

打攻中ok
打翼就不了

Next year is...

隊波得佢係少數敢向前帶

呢幾場mon住猁既踢法
can 係 boxtobox咁
佢地要盧卡斯利華果種純防中執屎
鳩鳩咪純防中囉
正路都唔應該賣比佢地
真係要賣為自己好都係賣去法甲啦

屌你班仆街去搞事仲齊腳過睇波 - -

Sorry囉我篤穿佢係我唔好 - -

我意思只係將d唔要既垃圾賣過去，你地咁認真做乜鳩

最鍾意狙擊猁

踢波未

尋晚唔黎幫手jer green doge

無純防中
同我地一樣

梳
以為你認真傾波

屌自私食唔叫

佢同牛奶仔都係會咁做

聽日應該firm到場

牛奶真係好j
快手續約啦

Can btb
軒達臣 類似xhaka
雲拿老母 攻中？

只要唔係場場2B一定有潛力過舊石

山狗

yes
所以佢地爭純掃波既中場
鳩鳩呢類防中岩哂猁用
掃完質比隔離再打快波岩哂猁
要賣都係賣去法甲啦
雙贏

我屌你老母我咪叫左你，你話要做節

無啦啦賣咩鳩
隊波無純防中又有排叫春

而家歌姬做唔做純防中

其實佢本人既踢法本身就係純防中
似係老野要求先做多左野

琴晚向前帶完一輪 出大技 滴尿射球
佢大大力射入龍真係叫左出聲

留意到又冇哂人反雲

法國迷雲人數已經突破高峰時期

果球撞射先變大大力射姐
叫佢推順射分分鐘又痾尿咁

Yes, 去到十一月又可以退黨

反緊猁啊屌你

沖向人群既新一個層次

下盤唔穩

迷雲黨統戰部

其實睇真啲你會發現山狗好少向前帶
向橫既次數仲多

2&B 有進步

我

利物狗

你話踢波炸唔係食飯 - -

爆個段幾好 埋門真係
屌你老味

心水清

插花

我咪踢波jer佢，冇食飯

黎明前的黑暗

已經j緊安76了
仲欺凌狗隻

對住邊線插花
底線的波

山狗愈黎愈有技術

都黑暗左十鳩幾年啦，你住北極架黑足咁耐既

唔得啦我笑到肚痛

中學生都唔會起呢d柒topic啦下嘩

八達通topic仲柒啦

阿迷真係小氣狗
成日9c

U

siu4

我地下個post叫郭富城前的劉華ok??

張伯倫=彌賽亞

一係jer佢地，一係jer你

Why not both

唔理啦，有得笑唔通唔笑咩

又有刷負皮

2&b箍波真係幾好 打攻中幾好 但翼就不了
琴晚佢有球係右翼想推大位都唔夠人爆

廠牌美欺

mk仔爆閘

啖氣谷左好耐

爆閘=假阿

你睇左幾多年波牙？
我計到今年岩岩捧左16年牙犬

禾不敗果年做fans
之前刀系打機用下牙狗

又有小朋友玩負皮

比隻多狗話我假牙條氣唔順
係咪要我內外戰一齊打？

快

新會員劉明

人唔笑

我第一隻打撚死你綠帽狗，尋晚貢串

屌你個女

利迷子好鐘意野心

mk仔無啦啦走去爆閘做乜鳩

弱智

安76撚會教痢咩

xhaka 好似都係德甲最佳11人
仲要3定40m 點知咁廢

link

有無試過用鳩鳩+xhaka?
呢到d手足話佢要有個執屎佬幫佢先勁

mk囝貼銀行戶口啦

xhaka黎左之後鳩鳩已經比雲加改造到唔係純防中咁用

Xhaka唔係弱，係表現太飄忽

上層=一眾阿狗
下層=mk vs 一眾利狗

同埋成撚日唔收腳

呢d比喻好影響情緒

抽還抽唔好拎雨傘革命黎玩

國際米蘭不買奧斯爾

阿仙奴中場奧斯爾的合約在季尾完結，不過國際米蘭沒有意思要在1月買入這位中場。

奧斯爾快將約滿，令外界揣測他是否有可能在季後自由身離隊。

28歲的奧斯爾有權在1月之後和其他球會傾約，然後季尾自由身離隊。只要他不續約，離隊主動權在他手上。

國米曾經暗示有意引入奧斯爾，不過他們不相信阿仙奴會在1月放走他換錢。

國米經理奧斯理奧表示：「我們正在研究自己的人腳，球探永遠都在尋找適合球員加盟。不過，我們不認為奧斯爾會在1月離隊。史巴列堤知道現在的陣容有進步空間，這是我們在努力的地方。」

遭球迷柴台 朗奴高文：有壓力

傳太子獲槍手四年新約

【星島日報報道】中場韋舒亞效力阿仙奴傷多過踢，今季專心替母會出戰盃賽有出色表現，即獲領隊雲加高度讚揚。有傳球會更打算開出四年新約，給這位季後約滿的廿五歲中場。

○八至○九球季為槍手處子上陣以來，韋舒亞經常受傷，在兵工廠減掉外借的一季半，八季半各賽事只披甲一百六十一次和累積入十二球，而且屢被傳媒拍到吸煙，令不少球迷都對他極之失望。不過，他今季成為了球隊盃賽主力，上周四作客巴迪的歐霸分組賽表現出色，雲加點名稱讚︰「此子過去只是受傷病困擾，相信會逐漸重返最佳水平。」

明年夏天約滿的韋舒亞亦透露希望留隊︰「我愛槍手，跟雲加的關係亦良好。」據報，會方也有意開出四年新約，相信這名二十五歲青訓產品終有收成的一天。

班死利狗拎歐聯打飛機，0708邊個黑走希比呀屌

死利狗低汁到玩負皮

mk囝有d劣勢
不如出大絕貼身家約出黎隻揪啦

CONTE TO LEAVE CHELSEA IN SUMMER

Antonio Conte is leaning towards leaving Chelsea at the end of the season because of a lack of support from the club, The Times reports.

支持

不了，大個囝了，唔玩呢d野

mk子爆左閘係公海無野好玩了

利迷子出來呀

又撚域子

咁串 信唔信我利炒多你一鑊4:0

貼地契算啦

域囝就快頭七了

頭7

又關我事

咁多錢買人，踢到咁 炒得啦

18碎Full pay個張

你信唔信牙

返來囉

原來先25歲

喂喂喂又單單打打...

Granit arguing with the ref about where the ball should be placed for Arsenal’s free kick

我沙

屌你老味得失球20 19 9 6 3

頭兩隊癲撚到

今年拎到歐霸足總加前四收貨
希望班仔生性啲

三隊爭兩個位
今季踢到熱狗出前四已經滿足

我發現班猁又玩負皮

用波帝

負評佐你

猁犬無腦 唔好怪牠們

屌你牙

反利小隊
JG
MK
唔怕老婆打我

發現之前搶口到仆街果班猁而家水都唔敢上
我怕佢地缺氧
有隻謝拉特連狗竇都唔敢入

照現時死出Xhaka Ramsey，Coq Jack好難有機會

最應該收皮果位係Rob，奈何死打五後衛

有d改左ac名了

諗起我係一個好小氣既人

謝拉特咪乜春司瑛士囉 4:0果晚入黎9c

諗起佢地而家谷住啖氣過國際賽期就
之後仲要對熱獌
怕佢地要谷多一個月爆血管死

班死猁狗齋負皮唔出聲

佢地有排忍
阿狗如果唔失分佢地有排都未咬得返阿狗轉頭
起碼要到11月阿狗打鏝熱跌哂分先會上水

聽日d 9c9 全部返工 d po有排推

谷住谷住都射唔出

邊個on9囝挽負皮牙-_-;

利狗真係好7

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

最有機會上水果場係11月18日猁對修咸
阿狗對熱狗
阿狗失分猁贏就有機會上下水
不過我怕佢地連修咸都贏唔到

點解會有人反2&b
青訓仲要英超企穩左都反

今日唔使番工既全部都係食屎狗

樣衰

會然累事

狂賀中華人民共和國成立

留意到班猁已經潛哂水
之前炒鳩完阿狗果期推po 密到
反觀而家

11月反雲又可以出晒黎

阿輸波，班手足都潛啦

傻啦
輸波係咁屌
贏波係咁j
阿狗幾時都串過馬撚無潛水

我感同身受

班迷雲傻鳩就算隊波幾柒都照樣日日走出黎吠

利迷子

你係咁抽水

仍然深信雲加既佈陣

查子又反雲

睇唔順眼班猁好耐
早排串過馬撚而家深潛新界西
有排撚

要除名了

對車個場未開波就屌果班人肯回應下未

發覺毒b好耐冇上水

應該等聽日佢地返學先開戰嘛
阿狗有好大嘅人數優勢

都仲係覺得牛奶好波過2&b

牛奶都老啦 又易傷
2&b仲黎生

黑人，最憎

阿po 個個冗員咁得閒

牛奶好波都唔駛反2B既

成班冗員

係咪有咩意外

美國又有槍手

Swissramble準備出料

25碎都老=.=

25叫老

反垃圾唔洗理由

我覺得2和b唔差

太早成名 成日都覺得人好老

禾仔都係28

禾仔就冇乜期望啦
希望韋太子搶返正選 踢沙卡落後備

28碎甘老退休啦-.-

等收6C信

尋晚果球其實佢想射定傳？？

2&b

火煵飯都老啦

Ching對後生既定義 係咪迷得多雲要幼幼先算

可能插咗落師妹個閪到抆唔返出黎

猁下場對曼開平手盤，上樓機會黎啦飛雲真係

D猁狗環保post好好笑

怪就怪當日佢地又搶口又爆閘先比人環保推姐

重J緊熱血野心牙

抵啦 先撩者賤 阿狗不嬲都好少撩鳩人

又唔好咁講= ="

出名馬撚

阿狗俾人恥笑多喎 爭四 十六郎 唔通我哋又要年年爆閘出公海屌鳩人咩

我25碎覺得自己好老了

OLD SEAFOOD

Yes 就死

利狗都係賤種黎架喇
唔記得07定08黑鳩我地場歐聯

人地屌鳩我地d topic...😅

包皮

留意到香港酒吧既mk通常係獌妓成日恰我利

匡智會復康工場果班lo

串過馬撚個年真係以為攞到英超.....

係雲加教

有冇人可以解釋返阿狗0：4輸比猁狗果場發生咩事？

Good form

Tactically naive
Ramshit 衝得太前中場散哂
Chambo hea 踢

#AFC profit before tax shot up by £42m from £3m to £45m. Profit after tax “only” up £34m to £35m, as tax was £8m higher.

又唔出二個新兵

一部分因為受到轉會傳聞影響

伯母有冇問你點睇猁

靚後腳

一個字：雲加好波

#AFC profit before tax of £45m lower than #MUFC £57m, but higher than the figures reported by all other Premier League clubs in 2015/16.

2017 無啦啦做咩有debt?

Last time #AFC made a loss was way back in 2002. The 2016/17 pre-tax profit of £45m was more than the previous 4 years combined.

#AFC EBITDA (Earnings Before Interest, Tax, Depreciation & Amortisation), which is considered cash operating profit, was up to record £138m

今日有無問伯友點解然唔到

屌一出出左三個

成件事咁
雲加知道我廠有內鬼
所以捉咗盤棋...

那托定咸熱刺

#AFC EBITDA is excellent, but is still £62m lower than #MUFC £200m.

#AFC revenue rose by 21% (£72m) from £351m to £423m last season. Grown by £180m in last 4 years, driven by new PL TV deals in 2014 and 2017.

#AFC revenue is currently 2nd highest reported in PL (though other clubs will also benefit from new TV deal when 2016/17 results published).

曼聯真係痴線
收入帶開幾條街

問銀行借錢起球場

#AFC PL TV money up £39m from £101m to £140m. Will be similar growth for other PL clubs in 2016/17 results, tho #CFC up hefty £64m to £151m.

#AFC estimated Champions League revenue €60m. Growth in Stg terms due to weaker £ & increased share of market pool as PL runners-up in 15/16

#AFC estimates net adverse impact of competing in Europa League vs Champions League in 2017/18 to be around £20m (depending on progress).

#AFC commercial revenue up 10% (£10m) from £107m to £117m, mainly due to more secondary partnerships. Still around £160m less than #MUFC

#AFC match day revenue flat at £100m, despite playing one fewer game, as boosted by share of FA Cup gate receipts. Second highest in PL.

#AFC wage bill up 2% (£4m) from £195m to £199m, as investment in squad was offset by no bonus paid for Champions League qualification.

PL ST Cost Controls an issue for #AFC, so gap to top 4 clubs likely to increase, e.g. £65m below #MUFC. Wage bill much higher than #THFC

After small rise in wages, #AFC wages to turnover ratio improved from 56% to 47%. Since 2013 revenue up £180m, but wages only up by £45m

As a consequence, #AFC wages to turnover ratio of 47% is second lowest (best) in Premier League.

阿狗控制人工控制得好好

#AFC player amortisation of £77m long way behind #MUFC £124m. Likely to also be below #MCFC, #CFC and #LFC when 2016/17 results out

#AFC net debt up £41m to £47m, even tho gross debt down £5m to £227m, as cash fell £46m to £180m. #AFC also have net £43m owed on transfers

#AFC gross debt of £227m only surpassed by #MUFC £503m in Premier League (though #CFC have £1.1 bln in their holding company).

Similarly, #AFC have second highest interest payments in Premier League of £12.3m, only below #MUFC £19.5m.

#AFC cash balances have now fallen for 2 years in a row from £228m peak in 2015 to £180m. Excl debt service reserves, cash balance is £144m

#AFC £180m cash balance still 2nd highest in PL, tho long way behind #MUFC £290m. #THFC cash high in 2015/16 due to advance stadium loans

#AFC net cash outflow on transfers record level of £103m brings last 3 years outlay to over £200m. Significant change in player purchases.

Major change in how #AFC use cash in last 3 years: more spent on players and capex, less on financing and just increasing cash balance.

為左買人少左好多現金

咁多stats

靜晒

點解2017
net player purchase會成102m????

去佐出文

好串

唔洗返工咩

玩厭左既玩具弓長狗

d 火星文睇死人

好高汁

今日香港紅日呀禾清

好多奴隸

禾唔喺香港嘛 dllm

就放工！！！

香港紅日呢到靜到

加甜thx

知呀所以同你講香港係紅日囉

個謝拉特上左水

可以撚狗了

死猁犬又靜靜雞比負皮

垃圾

死猁犬出來牙

我哋嗰度都有

原來就係你

邊有咁得閒呀
似你手足咁攞成個月前嘅嘢出嚟講咩
你哋話雲加戇鳩就得
我講就唔得

都係垃圾

雙鏝心稔
兩隊垃圾喺度互咬

陪你笑下=,=

=.=

阿猁又樂也融融

真毒留名

堅持下啦

我仲搵緊thomaslemar 同埋最搶口既vvd
兩條撚屌深潛左

屌猁老母

Top goalscorers this season:
1. Lacazette (4)
2. Theo / welbeck (3)
3. Giroud / Monreal (2)

聖誕假好想入場睇阿狗
不過應該無飛買到
阿對猁場波應該有錢都未必買到

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

禾仔又威威了

黃牛
有錢就得

入多某山 3 倍波

垃圾，驚爆肺上返水啊？

決定cap低1224送比伯母睇

高普認為紅軍該獲3分，「紐卡素機會寥寥，而且我們至少獲得一記清晰可見的12碼，戰果未能反映比賽過程。」

一直喺到

高普：紅軍爭標夢未碎

好在我地個啞仔唔駛踢法國隊
一陣又傷住返黎就賴閪

黑b癈既都入3球

疏
利物浦係最勁

水貨入得4球
都唔知幾時先破百

仆街點解呢句咁似雲加平時講d野

即係高普開始唔夠野心

沒有黑B你們什麼都不是

因為我上左猁官網買簽名波衫比條女
而家 google 啲 ad 成日都見到猁

下次d keyword砌得醒目d

原來 PR 又入波

幾千鎊一件

Rich撚到

禾清心諗
返一日工都已經賺返一件簽名波衫嘅錢

聖誕cool煲禮物

竟然為一塊閪幾皮野送比猁

猁撚太垃圾做緊特價
神軒 200 pounds 都唔洗

塊閪附送埋豪宅牙...

咁cheap

用幾皮野就買到深灣9號

200pounds都唔得
你要學下雲爺爺d經濟哲學
要各取所需又有錢賺
好似賣張狗咁

建議手足同女友講轉職ftbf鑒佢一筆

140 pounds 免運費
Clyne 果啲 100 pounds
平過阿狗勁多

你條女送埋黑鬼

ok佢然
佢勁過爺爺

爺爺無人能及

你個女偷你銀包啲錢買dom俾我牙屌你個女-_-"

你地覺得 framed signed shirt vs framed signed captain armband vs boxed signed shirt (最平）vs signed boots 邊樣最好

又哂，屌你老母

shirt la

前英格蘭國腳奧雲在接受採訪時表示，他認為阿仙奴很難拿到下賽季的歐冠資格。

「在目前的這支阿仙奴隊中，或許只有阿歷斯山齊士一人可以在曼聯或者曼城立足，我不認為還有其他阿仙奴的球員能夠做到這一點。」奧雲在接受BT Sport採訪時說道。

「我認為這正說明了阿仙奴目前和其他強隊的差距，因為過去他們一直都擁有不少世界級的球員。」

「我不認為目前的這支阿仙奴足夠出色，我認為他們最終只會排在第五、第六或者第七的位置上。」

屌你有得賣阿狗對猁張 teamsheet
真果張

Boots 好似幾型

佢燈開

佢算唔算祝福

已經等緊8:30做老表

前四

好好睇，笑到腸都甩埋

一係第四一係第八

曼post topic 盲人摸盃 屌猁老母

幾有創意

山狗rip

月台仔

盲人摸盃係咩意思？

文盲

買黎比你對住條女d av打飛機啊

知道係盲人摸象
但係關利記咩事？

迷雲迷壞腦？
Which ship has never docked in liverpool?

我不嬲打橫行

喂我地幾時有標籤你啊
又幾時話你不嬲白痴牙
仲要去第到追擊你

吊未搞事住牙

班小圈子最恐怖就係你係阿區同佢地不同意見就標籤你之外
係其他既post都會入去話你不嬲白痴
同佢地係阿區不同意見，就去到第二度都追擊你
以為自己係阿區大晒就同樣係其他post都可以打橫行
屌你啦迷禾

Eboue 有Aids？

Former Ivory Coast and
Arsenal player, Emmanuel Eboue has been diagnosed with HIV.

有咩問題？我講既係阿區個一班小圈子
但係阿區從來都不是屬於呢班人
只係佢地霸住個地方
唔通要因為佢地，其他連登阿迷就不能留言？

Nigger

愛不愛

純粹想知你只既小圈子係邊班人
我無惡意架
我反山架咋

e寶

其他球員去驗身啦

我迷牛迷雲反燒反藍

我地幾時針對你-3-

📰 EURO PAPERS 📰 Inter Milan reportedly cooled their interest in Arsenal midfielder Mesut Ozil: skysports.tv/b6zw9A

Arsene_Wenger同其他一兩個早前已經係轉會消息區
於討論當中入去標籤＂佢不嬲戇鳩唔洗理＂之類既言論
我講既都係有實證，無冤枉

樹大有枯枝
最撚憎人因人廢言
咁同港共有咩分別
唔同意就唔比人講

我子同伊保好似都fd 底

你咁講成隊都fd 架喇...

講真如果包皮真係咁講真係好黑人憎

上連登上到咁認真把撚

點唔俾你講呀
係咪cut你wifi唔俾上連登

小氣到

你地Cap圖笑人就得
人地講返就係小氣咩

你死肥鳩澳洲版壞囝唔使理

係咪有實證先，cap張圖大家睇下

睇黎今年後上奪冠不是夢

米8一時唔偷雞學人做保長

有域子相唔再SEND比你牙

多得你上水，本身我唔記得左仲有邊個
見到你先記得係你轉會區同Arsene_Wenger一齊
大家係到有不同意見，有需要去到其他地方都咄咄逼人？

真係有實證咪話返包皮囉，而家無啦啦咁講好難幫口喎
一陣又炒車就on9

我無話佢小氣喎

講到好似推你去死
上高登,連登勿認真

佢第一句同開map炮有咩分別

你上次有比到我咩

冇

快點BinC

#295
Adnanaimar
1 個月前
好心車迷啦
依家係張伯倫明知有可能留一年阿記先走都唔揀車路士
俾人嫌棄仲覺得自己冇損失咁
你笑張伯倫唔掂，阿記留佢會有損失
不如諗下點解英超冠軍連張伯倫既級數都吸引唔到

#298
Arsene_Wenger
1 個月前
樓上 Axxxxxxxxxxx on9
唔洗理

#299
Arsene_Wenger
1 個月前
仆街講遲左

#300
萊斯仔
1 個月前
ad狗=on9
唔洗理plz

好的，我無屈佢地

樓上 Axxxxxxxxxxx on9
唔洗理

睇番前文你既言論串9其他隊
覺得on9屌你唔得既
乜嘢叫咄咄逼人呀 包皮同我留左一句無限上綱
果陣ryo蛇開post第一頁cap你圖紅色大字屌你，我都有叫佢唔好係咁jer啦

link都比埋你啦

Axxxxxxxxxxx
Arsene_wenger

今次內戰無聊到
講返迷山反山 ok?

唔關迷禾事

你睇唔到條底線牙=_=

迷山反山睇到厭啦
唔好阻住食花生啦

唔OK
要比d 機會其他人開拖

Former Southampton and Liverpool striker Rickie Lambert has retired from football. #LFC #Saintsfc

張伯倫拒絕車路士，車迷由期望佢去到俾人拒絕就話佢廢
我話佢地連張伯倫都吸引唔到叫我串佢地在先？
個刻張伯倫仲係阿仙奴球員

樓上手足太敏感
反山咁耐都未比班垃圾迷山屌死

迷雲黨都未死哂啦

而家有一半迷雲都係騎牆派
隨時變陣營

我本身無打算抽舊帳
你睇下係邊個先ＣＡＰ我留言
再質疑ＣＡＰ圖言論有不實

包皮肯反擊未呀?
打啦你地,好悶呀

Alex Lacazette on playing in England: "I have not totally adapted yet, there are things that still surprise me, but I am trying."

Lacazette: "I am watching quite a lot of my matches with Arsenal & when I look back & see what I didn’t do right, I try to learn from it."

Lacazette on what surprises him: "The refereeing decisions. Sometimes I think it is a bit dangerous. But then I see that nobody is shocked."

忠實迷雲

而家得佢嬲咋嘛

cap左圖

你個名

迷雲

包皮比人撚得多醒左

再過多半季睇返其實係隊友問題

因為有啲cool死個波唔肯比波
又有啲走得靚位射飛機
又有啲獨食唔比波有更好位置既位置自己鳩ban埋去唔入完比幼幼炸型

佢其實真係有身材有技術有射術，係睇調唔調整到打法

話時話，同佢同期個個尹因拿祖當日都唔差，但都已經被鏝放棄左

撞射 就係既...

佢d射術真係同臭燒有得比

耶穌太勁喇...

而家喺李城都好似冇正選

唔講佢地各人既技術
但唔知點解近期啲黑人球員跑動既時候個動作好似手腳唔係好協調咁
2nb係咁
就算過億身價既mbappe我都有咁既感覺

李城又倒錢落海

者係其實青訓有教

實力唔差，當年後備救咗曼城幾鍋

繼續護屌啦，好悶牙

睇返聯賽stat
Ox 出136 場入9球助攻14 球
Iwobi 出42 場入6球助攻5球
Iwobi 算有效率得多

咁我地屌你

青訓黎講修狗真係專出垃圾

lagger

睇時間呀
就到星期二

專出水貨

同期Theo Bale Ox, 我地食曬兩件雞野，就係買唔中Bale

但買中的話，爺爺調教下，最多都係另一個托柒[black][/black]

2wobi跑果時姐手姐腳咁
尋晚見佢護到波再射門算係咁
入果球都算冷靜

bale傷到仆街

猁都搏中左個 lallana

琴日有球反擊,佢跑到成隻狗咁好好笑

睇左兩場都係最後廿分鐘入替日本仔

李城套打法太根深蒂固，三年黎擺其他人入去奪冠XI 都係格格不入

Iwobi 係我地青訓最大希望
其實真係好想佢掂

佢要學吓留放
下半場成日都覺佢唔多夠氣

都叫威過下，托柒只識刷數據

太樣衰 做工兵IS OK

估計會將本身踢左閘既巴爾轉做中堅

佢樣樣都有d
成材真係有可能,最緊要係搵到屬於佢既位置

CAM for sure

可能借出去打多d 會好d

如果有埋手術刀

樣樣刀有就唔會留系度

伊禾比>拉舒福突

又痴左線

狗樣

為了雲加 一世留廠 又如何

我禾都係為左留廠先...
好偉大

山狗我屌你老母
幾撚時死！！

包皮都有用呢個app

最想青訓出到個勁前鋒，睇下隔離Kane

暗串禾子 講真禾子同基佬已經打緊最佳位置，反唔落了，都已經甘心做後備了

我上twitter見到=.=

佢為左守護雲爺爺先一直扮廢咋

55

點解守護就要扮廢牙

阿狗放走人在先

咁細個走冇得講

勁得濟會比鍠疤笠波衫

如果踢得太好,d大球會一定想用高價買佢,到時阿狗想買其他人就會比人抬價

禾仔咁忠心當然會拒絕皇巴,但係呢d轉會傳聞一定會影響到阿狗買人

走寶就係走寶
險簽唔夠人出價都仲有得怨，本身係手又放走嘅真係抵死

Lacazette on Antoine Griezmann in @MOTDmag (out tomorrow): "We are very good friends and have lots of fun. Our nicknames for each other are Griezzy and Lacaz. If Griezzy visits me in London, I’m going to ask him to sign for Arsenal!”

係，人地就Kane ，我哋就 akpom

基拿奧

人地去曼年喇

belotti重傷咩

鳩乙

Arsenal have a 100% record at home this season, winning both Premier League matches and also a Europa League game and EFL Cup tie.

成隊法國搬過黎

akpom可能一走都好勁

曼年有無位佢打牙
去曼年要打邊鋒喎
黎我廠有輔鋒打

禾子點算 執波ar?

獌打高度足球
去鏝可能岩踢

米 8 搶點好勁
燒味都啱

紅日啲偽毒潛哂

yes
我真毒睇緊老表

禾清應該因為英國冇紅日所以唔潛

可唔可以1月用山狗加錢換佢

禾風雨不改

岩岩先返屋企

風雨不改咁撚我哋班真毒

睇樓定屌女牙

當下體會on9咩，同埋下體會肯基沙文都唔肯啦

返老母度做節牙

支持
希望水貨落下咀頭
施蒙尼幫手哽左個球霸佢啦

唔洗 grizemann
山 + $ 換 carrassco 已經 ok

All in米八啦

3個法國前鋒係曬一隊
玩野咩

Grizemann man utd fan + 有 release clause
Rashford/Martial Lukaku Grizemann
---------------mkhitaryan----------
------pogba matic------------------

法國幫

下半季正選

住烏
拿卡 米八

你哋好唔好意思牙，自己ff啲news出嚟J

當年雲加淨睇唔買已經得罪左基沙文啦

我地ff 都好過你走數啦

本身 19000 已經 trigger 左米 8 release clause
之後水貨去下體
Transfer ban 救左我地

吹？

一月用燒山加錢換米八

真，如果無水貨嘅話我覺得唔會買到頂級前鋒，唔通會買lkk或者莫拉達咩

頂多燒錢 belotti
Aubameyang 可能有少少機？

施蒙尼唔會用奧燒
佢要踢血性足球點會用燒

呢件嘔血

bok ng dou

高版我子

呢到d手足話佢黎到頂龍禾囝level
不了

禾囝二世

莫拉達其實都係貴拿卡10m左右

嘩睇名好喎你地

達子有手足話佢未證明自己話不了
不過水貨都唔係好差姐而家
係唔靚仔姐

人地憎雲加牙

咁唔驚啦
下季路維或者柒碌接手阿狗牙
到時叫佢黎打救阿狗啦

渣架靚仔又典

佢果種踢法岩獌多過阿

Me 不嬲刀J 開達仔

而家打3421其實米八都岩打
米八去獌的話分分鐘轉打4411
盧卡古搭米八
真係頭寒了
不過獌條後防真係麻麻
下年買埋後防真係不得了

Valencia 好撚勁
Baily 唔差
其實佢地今季失得 2 球

唔多關錢事，係佢唔會黎打歐霸

頭寒喇

都話無對過強隊
Swansea 水蒸宮之流

因為條中場截哂波
華西都老啦
你睇下拜利要拍鍾斯之流
左閘之前仲要用盲
而家用羊打閘都唔用其他
佢地後防點都要執嫁喇
獌中前場真係豪華陣黎
係後防差啲

今季最緊要入返歐聯
Summer 走燒山要大手買人

基沙文 基佬 拿卡

入利馬一個就夠頂燒山
留返牛奶
續埋其他約
入一龍門一中堅
不過睇睇下我地兩邊翼衛無後備

買埋利馬

Luke shaw 唔傷幾勁
華西完全唔覺老
其實佢地差一個頂級中堅拍 baily 姐
整個 van djik 就唔洗再踢

法國四子

牛奶頂 ramshit / xhaka 個位 only
要入 lemar 加多個中場中先夠
LWB RWB 要買 sub

梳佢打u23 比阿狗班u23 屌打喎
華西都真係開始老啦
長用佢始終會乾
鐵人都頂唔順四線啦
不過獌有的是錢
點買都唔怕過ffp

如果水貨早兩三年離開法甲
佢會比宜家全面好多
係法甲踢多咗幾年衛生波
練壞腳

其實中場都要搞,量夠但質差
不過龍門中堅後備翼衛同利馬緊要d

可唔可以買個黑腸做掃蕩
講左幾撚耐

你睇包皮貼 swissramble 就知佢地點都過 ffp

Bramall Nelson
後衛 Bielik
龍門 Martinez
唔洗買

下年唔大洗唔得
太多位要補強
仲要世界盃年啲價實貴到痴線

後面就算失
前面都入得返la

雲爺個陣做乜唔買 好似話人地等左佢成個轉會窗都唔報價？

佔中四子
Iwobi Wilshere Ramsey Xhaka

Giroud
Griez Laca
Lemar Coq Jeff Debuchy
Kos Varane Wenger
是撚但

Sweeper 唔夠
要個有推波能力 + 防守力
i.e. Kante

利馬頂臭燒
轉踢433

老野唔會無啦啦轉返4後防
同時市面上諗極都好似無乜好中場買咁

獌攻力弱 一半以上入球80+磨到人放棄先有

而家3421就咪撚轉嚟轉去啦

而家幫基沙文吹人地都唔肯來了

雲加都唔鐘意呢類中場

想問下今集fifa18係咪真係咁垃圾？
如果係就唔買了

Kovacic

Easy goal

當初佢唔買

拜狗 mark 左果個 goretzka 我幾睇好
左右腳都得

呢個正

我唔信會長用3421

量入為出 你估似摩狗唔駛睇價錢牌

呢個見到拜狗沉緊船仲會唔會去拜狗呀
下年free佢黎打中場中啦

Kovavic 皇狗好似有啲機會

唔係中場

Wilshere 專心踢杯賽就得

呢個真係有啲機
皇狗今季又入工件中場中
中場中爭崩頭
黎阿狗有正選打

某程度係
遠射好易入,防守都幾難
打小組幾下就撞散
d人動作好鈍咁
利申淨係打pro club,唔知其他係咪咁

遠射係好屈機
撞牆又未至於幾下散
人鈍係真

左右翼衛後備市面有咩選擇？

有契仔，不了

--------lacazette-------
-----lemar kovavic-----
----ramsey goretzka---
Kolasinac --------bellerin
------monreal mustafi k6-
----------spy-----------

Maitland-Niles
可以踢晒兩邊翼衛

個陣13年佢仲係皇蘇應該唔貴老實，我已經唔記得左13年我地簽左乜球員

無咩
有都唔會想黎打後備,一係就急屎個d level
望阿叔nelson成材好過

this is better

13-14咪奧燒囉
12-13就基佬卡so普度
好似係

Ramsey 防守力好少少

除左哥利斯卡,其他都係差唔多類型
要幾多個波先夠踢

印象中個陣其實一路都係傳卡路士韋拿回流
無點講基沙文

拜狗好多人傷左

咁唔怪得，原來最後要左ozil 咁唔怪爺爺了，比我都揀ozil，始終踢過皇馬

俾我廠教訓完就一沉不起了

e禾比

拜狗今年都係爭前四
難啲再係德甲free或者買球員
德甲兵應該岩老野
平靚正

...

呢個勁

平平地執 Cresswell 有無得諗

我都唔敢話佢唔勁

有
打後備都夠料
問題係人地想唔想打後備先

平平地
韋斯咸正選左閘...

我覺得佢肯
只要我哋今年有好成績
英人 罰球勁 傳中好

好極刀系第四......

唔會 over 20M 掛

右翼衛 Cedric
我廠皇朝

拎埋歐霸既話叫唔叫好？
不過真係要睇埋出線後要對咩隊先有得講搏唔搏到歐霸

ff post

就黎28歲,大傷過,你覺得雲加會唔會買

記性差呀 真係唔覺ozil已經黎左四年咁耐

岩岩打左去問
佢話打後備不如去轟

英撚唔會太平
30-40先有得成交
買後備黎講就太貴

拜狗想落黎j 擊爺爺

所以咪講緊平平地打後備
LWB 選擇真係唔多

想買修狗正選

我廠屌打車路士

CHING貴為專業人士都咁痴線

我意思係點解你覺得佢平

拜狗歐聯出到線掛

佢 Market Value 唔會太高(你都話大傷
當埋佢英人
西咸下年唔放就放唔到好價
我估15M 有交易啦掛

比著我係基沙文都唔會黎

再唔係干查奧

大家唔記得左Bramall(新A高)

巴莫再浸下先
有速度但係傳中麻麻

我有 mention 過，早兩頁

左Bra右Jen

順便買埋西咸個antonio同bellerin 爭下

阿歷斯辛度

Ff下

後備

買艾拿巴啦
拜狗話佢廢
黎阿狗啦
萬能插最岩阿狗

都唔是正宗閘

山狗 + $ 換

我唔aware你有mention過呀

雲加又贏
Alaba Welbeck Laca Iwobi Elneny
黑色六連環

你點解要 ignore 我

FF埋成班2線貨

要返Gibbs算了

今年買哥古夫加馬維拿就ok

佢肯守先講啦

睇心情囉
對強隊咪守,對中下遊都係谷得好前

最已陣啦
Cohen Bramall

見到佢兩個而家霉到，比雲爺爺贏番次

回購Armand Traoré

揀波踢躝

8:2

阿狗傳統黎

不了
回購費林邦好過

阿狗黑色果啲刀唔系大肉腸黎

費林邦而家仲識唔識踢波呀
只係對佢搞自己生意有印象
真踢波既印象仲衰過阿叔

又話沙格拿愛回家既

冇左巴哥，traore is ok

跑唔yuk 了

條友踢波又火爆又無撚腦

啵

普子回家吧

係日本食架妹

回購Lassana Diarra

回借哥迪斯達

一樣跑唔yuk 了

脆魚啲戲真係好屎

Muamba Aliadière

同埋鳩拍蠔一樣貢屎

淨係下下3,40碼都夠場場炒456了

得三哥一個識做戲
陳豪都有d膠

hoyte 兄弟

普子 度度

d 膠情有d 膠，個位出到炸彈
成個社團都係uc

Vela

個導演好似之前係HKTV 垃圾到

金寶 仲有 佢個同期

阿狗出好多垃圾

Lansbury Miquel

蘭斯貝利其實係衰紀律差呀？
佢能力我覺得夠係英超中下遊玩下
米基爾就算啦

你d mk文好睇好多

拿巨

N賓

竟然講波

雲 ; 呠-3- ，d錢吾用得，要儲架

賓特利

sidwell

諗起好多我廠前塵往事

賓納

又9c

風風雨雨走到2017

原來殺利阿個d topic班利狗嬲到依家 真係好撚怨婦

[爆足英超]
車迷惡耗！
Goal UK記者報導莫拉達大腿2級拉傷
需要2至6星期康復
莫拉達將不會參與國際賽期西班牙隊的賽事

咬人蘇事件 費明奴事件 希古恩事件

紅日牙

又詐傷

【轉會傳聞】鶴臣出招！急簽前米蘭射手 水晶宮求破入球荒！

由於隊中進攻主力皆受傷患困擾，中鋒賓迪基、翼鋒沙夏皆受傷缺陣，前線只靠沙高及唐辛支撐。有見及此，鶴臣正希望購入前意大利國腳，現為自由身的基拿甸奴！

套反黑真係幾好睇

水晶宮
廢都未至於一球不入掛

下場對車，幾時破最耐唔入波紀錄

窄場高貝利年代

電單車 羅倫 高路托尼
O2 時代快速足球

爆閘
不過人地連狗竇都冇乜人守

佢地好多都深潛
搶口果班猁潛到入地核
得返三幾隻仲上水

隊波咁柒潛晒水啦，阿狗豬波都有排唔上上水

阿狗豬波果排都仲係好多人推
冗員多

4：0個次啫，其他時候豬波第二日已經睇緊人生然家互含啦

點解Elneny個名會變左做El-Neny?

又cancan子子

=.=?

不如籌錢俾阿狗買draxler

電單車 好可惜
高路托尼 謝拉特冼腳果季
派膠擺老烏間接令利拎唔到英超

買Meyer 可能仲大機會

中東佬本身都中意乜El物Al

好奇
唔係不嬲都細階n痴住咩
Elneny一向都咁串
正如Oxlade-Chamberlain
會唔會突然變做Oxladechamberlain?

屌你老母又玩負皮

依個好似免費簽得

You $40,000,000

唔簽垃圾

岩晒雲膠

要個gxxxxxxx算

去拜狗牙

渣到，唔夠膽挑戰難度

不了偶像派垃圾

抱團

佢都偶像派咁你都偶像派啦

佢唔係偶像派 係垃圾

個陣時米八日日係度屌話做乜唔買

Griezmann

買左隻臭燒

Lupoli
Stokes
Muamba😞😞😞😞😞

放心 就算到你甩哂啲頭髮果時都係唔會黎阿狗的

利物浦是班霸

平成倍

話時話基沙文好似都甩得幾勁

仲有林狗，不過米八個陣黎應該唔會咁勁 ，雲加唔會將佢改做掛

果時都好標青 打類似fw既位入左都唔少

不了，我偶像派既實力，實力派既外貌牙

個時都已經好尾機

應該未去到世三嘅級數掛，無乜睇唔知道

新享利

起碼右翼唔洗睇禾先

未到啦 一季入十幾球

其實個季韋拿仲sharp

奶仔連愛字頭反加獨都走數 - -

基沙文左翼 韋拿右翼 果季幾勁的

我打左的...

果陣有 FF 個左右一 pair 買

幾鍾意韋拿

歐聯附加賽車身窩利

冬天買咩人牙

笑4

聯賽盃世紀粒射

真

其實你依家仲有無嘈入西班牙藉

Laporte 之前吹到疤想買
而家冇人有興趣

邊位人兄咁勤力係咁負皮 俾個讚

橙

YouTube啲球皇片去到成年幾前
究竟佢幾耐無踢波

幾中意 拿斯達錫

milik連吹到疤想買嘅機會都無

搭單問下萊斯仲有無球皇片

冬天我....

其實拿狗幾勁

你收嗲先 反山個時先嗌你埋位

幾中意 拿卡錫迪

拿斯達錫得唔得

達斯拿狗？

山狗換基沙文 deal

我禾對克羅地亞帽子戲法

獨食不了

綠帽狗不說了，你中2佢就叫佢咪黎牙犬啦，佢隻玻璃都不如既腳黎到咪變diaby

打fifa18

山狗負資產黎

好似已經入咗法國了
無乜點講西班牙

幽默

上季傷少過bellerin...

你做咩自認狗

岩岩Google完拿子近期成績
勝率都幾低下

垃圾龍門
改返弱d射門同比返個腦堆龍門先同我講野

利申玩緊

個網好唔掂

由達狗罷踢禾堡轉會psg開始我都認牠係狗了....

畢爾包屎

上季...

呢d唔影響，個網靚唔靚唔會影響隻game好唔好玩，上面個幾樣好影響

我打ut 打到燥
贏緊四球彈game
唔知係咪迫我換機

近柱真係好屈

基佬100球
發覺PR普都助攻唔少比基佬

Alexis Sánchez has offers from Man City and PSG. Mesut Özil is getting closer to a move to Manchester United 😞 [El Confidencial]

打season起碼咁輸左十場

禁區頂起腳=入

0:0斷線牙

然後下季換利馬同米八
前場法國三叉kick

講真影響唔大了
但亦都證明左買星(棄將)唔多幫阿狗

I mean只要禁區頂起腳就會入波

一人 carry 一季啦
算係咁

Ozil 有 matic 同 pogba 喺後面會唔會好勁

呢個真
用卡叔推順射埋去就掛網

我指買星唔岩雲加體系
與其幾千萬買棄將
不如平平地拎頭四算

on9

今日買左 覺得入波易左 防守難搶左人波 D龍廢左好多 勁射近柱都入

要就呢兩個星 零願買番d實用既仲好

利馬

OZIL 咁嘅打法，阿狗襯佢唔起，快走

又星期二

好似唔夠身位

究竟女校係咪心理唔平衡d
一個Emilia 一個Renee

AGGER
其實個兩個棄將嘅IMPACT 仲細過雲佩斯
依幾年夾硬就佢地攪到好不淪不類
倒不如真係打返青春班，齊齊心心一齊上仲好

想老野打包埋Fabinho 踢中間b2b

對手強左咁多
青春班唔夠喇

唔講RvP啊
你比到卡叔個impact就得

期待牛奶爆發

連 Espanyol都十卜加獨

有幾多個rvp傷到仆街又冇喇喇好返....

Rvp 係真單天保至尊...

雖然唔想咁比，但你睇下熱狗
佢地都有自己問題，加上係WINNING 11，但唔係話行唔通，但唔會係爺爺依兩年
要做到依件事，真係要請施蒙尼

係

由發動攻勢到入波一個人做曬
佢爆個兩三年真係頂級
不過真係得個兩三年

喪事同迪達子做左好多野
仲有我禾

施狗過黎 第一課都唔知會嘔幾多個

施蒙尼續左約
下手領隊我希望係路維
要名叔帶就韋拉或者列文

希比都係得四五年

數有幾多個唔嘔快d

成班少爺兵

阿當斯

到時教到降班

最多跑動一定我藍
唔計龍門邊個跑最少牙???

Rvp 帶到 song 都好似好勁咁

理想地，趁佢AVAILABLE 揾安 76 黎快手砌返好隊波先

點名就傷感情

接到SONG 啲西波

最後刀系永續雲加

尊重下=.=

其實愛斯賓奴base 係加泰

牙Milk 話愛斯賓奴=愛西力架喎...

你認為老野會甘心咁快退落黎？
同時間，下手領隊有無本錢令到班主科水買人又係一個問題
阿狗前景坎坷

藍一場應該跑多一半
就算基沙文一場都跑多佢三四成平均

奧燒去獌我係傷心到癲
又話幾愛阿仙奴 跟住走左恐敵

Ramshit 跑動咁多啱踢下體會

基沙文好勤力的 平時跑動有頭三

創立果時同依家唔同？

PR 野都好信

只係個腦轉數慢
決定好啲一早打緊其他勁隊

其實巴塞同愛斯賓奴之間嘅敵對水平唔會差過巴vs皇
冇記錯前者嘅比賽其實係同市打吡嚟

靠個中鋒已經夠用，歐洲賽季季都中

佢算撚數啦，黎左幾年，淨識久唔久對弱隊刷存在感，對中遊強隊永遠無影

總結- 唔覺佢帶過隊波去另一個層次 ，Impact 肯定細過法比，希比都好過佢

個腦轉數慢救唔到

佢兩個邊間

聽過個講法，女校出品一係純過蒸餾水，一係八婆一係淫婦🤤

最差個決定咪係去阿狗唔去獌

後悔一生

去獌可能已經做左人球
邊到咁多機會比佢

Emilia咪DGS

但阿狗就是想不通 揮灑千金的作用

Emilia dbs
Renee 好似協恩

頂好想認識佢地

Yes

DBS

BBC Sport‏Verified account
@BBCSport
Following
More
Lionel Messi ✅
Cristiano Ronaldo ✅

And now...

Harry Kane ✅

Equals the highest tallies in a single month - 13.
➡️

今晚講返波先ok?

男校女生

協恩條裙可以一戰🤤

係協恩啊
有hall mate 比過佢中學d 相我地睇

前者八婆加淫婦，後者淫婦
女校菊住菊住，一定好大需要

護士呢

屌 好想試下食旗袍妹🤤🤤🤤🤤🤤

重建dbs

一號皇庭個女仔比佢阿哥強姦幾次

幫佢撥左入淫婦既sub category

女校出黎d性格都古古怪怪

St paul co ed

雞

咁tb係咩

雲加不是濕鳩~
禾仔繼續奮鬥~
張伯倫的衝動
我只能笑著~帶過

巴打你就好, 返law firm 日日對住啲黑絲女

喂屌講返波先啦屌

禾清讀書果時食唔少啦

訓唔著

八婆囉阻撚住溝女，仲要問

有個走左去野心隊啦

男校牙

聽日不想返工

佢地king緊emilia對波

所謂阿狗精神就係25
我地呀狗手足自成一族

射波打cs la

有d tb巧令女

冰有貢多正黑c

想知

巧耐矛同路狗打了

應承左老細返工

做佢條仔係咩感覺，條女日日擺自己裸照同對波上網比人睇

1dd

呢樣真
有D 好似未見過男人咁
好撚想出POOL 極猴禽

有d tb輪廓幾靚 真心覺得哂左

有得屌咪得 做人世咩

屌你老母唔好引我講女啦

比牙milk吊到唔敢打了

禾以前女神 dg

快d講

M底🤤🤤🤤

網...狠

理閪佢 當佢免費g
可能仲有軟飯食不知幾好

好多野無得轉頭

保蛇2米大隻佬

Pep Guardiola has listed the "Harry Kane team" alongside Manchester United and Chelsea as Manchester City's title competition.

可能條頸有事....

講啦屌扮乜鳩

DG 極閪
話說有次唔知點解分組
一個St Louis gbus 既一個DGS 一個天津高考唔知頭幾既
傾Proj 串到禾一棟都無
個gbus 仔仲要成日扮fd(熱狗黎)
但又係我背後講我壞話話我FREE RIDE E鳩我...

唔係掛 識有啲女校女仔同男仔講野唔敢直視人地對眼

好好笑

女校都係雞，認真好女仔同雞/臭雞比例係1:9
我個護士ex就性鳩勒既

蒸餾水 vs 淫婦，請參考樓上分類法

Yes牙，有好多野好想揀多一次

如若早三五年相見

識得都係唔差既女人

似我會做既野

睇人既姐
熱狗冇好人呀 ching

我都想
一放假 往事全部閃哂出黎訓唔到

比禾揀多次禾一定唔撐阿狗

路仔好波

一個裸照，一個用對腿腳直播勾引男人，兩個都衰妹黎

咁既樣你都唔屌...

幾時吊腦細

你老母 引我去你 公司做

又想知

Common Core 姐
我major d人好好
幫我抄埋功課交埋
最後我final 白卷左都pass 到

個樣好淫

真 細個2月3月 年年訓得差

反而DBS d 人都無LSC 咁後人憎
SPCC d 人都幾正常

咁你係真rider

我放假多數做下運動 煲劇 打機 d時間唔多夠用

我會努力讀書先
女人想試多幾個

屌佢老細

吊你老母利物浦

Dbs 啲人係我見過最閪嘅人

諗住追HON 結果C- 左
要我讀多科

A+

最岩就一巴打落去，打撚到條臭閪喊出聲，
再一碌鳩隊落佢個吊鐘到，佢一嘔就質鳩佢個頭落去奶地下